[以正視聽] TNG=/= Tap and Go

見到呢排電視tng成日賣廣告
好多人都分唔清
簡單d講
TNG係大陸公司
香港其實得d工人姐姐用
仲話咩香港人嘅電子錢包
個名係特登為咗混淆人先咁改

Tap And Go就係誠哥家族嘅
即係當Prepaid Card 咁用嘅mastercard
兩樣野完全唔同

最初都比呢間混水摸魚公司嚇親

仆街 搞到身邊啲人都比佢混淆咗
正契弟

咁TNG其實係stand for乜

我都唔知 可能已經係全名掛

係就真係痴撚線
直接抄，頭盔都廢事戴

其實tap n go 有中文名，叫「拍住賞」。
唔使叫TNG。

... "Tap and Go"囉用簡寫明抄你

官方名係 Tap & Go 用"&"唔係"and"

你啱

tbg = tab n go
tab & go = t&g
基本上 後者先啱香港人用

你up乜

好似曾經話過長寫係The Next Generation

用tap&go交網產行同now帳單勁簡單
又九阿信屋電子會員卡
仲可以網上課金買嘢，去入錢就用得
唔駛吓吓用credit card

其實好似係TNG出先

用佢取代8仔買野